"新北市1分" 英文點講?

1 porn for taiwan

3 points to gryffindor

People live in New Teipei are bitch and rapist

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOLA SUNBUCK

New bus one point

taiwan ho ball btw i need photo ok ng ok?

I go to new Taipei by bus

New west city one point

west

Sun bugs 1 fun

屌

Goaaaaaalllll

連登仔啲英文

屌你 廢撚到

one point for gryffindor

taiwan no.1